每次去海洋公園都好憎太陸人

仲記得細個去海洋公園既時候好開心，全場都大多數係香港人，雖然玩咩機動遊戲或者睇熊貓個D動物都要排隊，但因為大家都係香港人，所以都識排隊，唔會左攝右攝
但近呢幾年海洋公園唔再屬於香港人，係屬於大陸人架！
仆你個街你班死蝗蟲，連香港人童年回憶你都要拎埋
依家入親海洋公園玩，大多數都係蝗蟲，D蝗全部都無文化，唔撚識排隊，一見有位就左攝右攝迫埋黎，什至係你眼前打尖，搞到依家排隊個空間越黎越窄，呼吸都有困難，吊
你班蝗蟲不如學好排隊先入黎啦唔該

太陸人

sorry打錯字

唔止海洋公園 成個香港都係

唔係大陸 係中國
打返好個屌字先啦
吊起佢哋都無撚用㗎喎
而家唔會去海洋公園同迪士尼嗰啲